做完smile 朝早起身

有冇人做完Smile矯視之後，朝頭早起身返工係會睇嘢矇幾個鐘（我唔係講緊做完之後第一日）？
星期六日瞓到自然醒，睇野會好清

我做完兩三日已經唔蒙
你眼蒙 即係你眼水分泌唔夠

唔夠訓係咁 要滴佢開比你果隻人工淚水

但朝頭早的左人工淚液之後都朦朦地，每兩個鐘頭滴一次
，去到下晝三四點先開始清

Ps 我剛剛做完一個禮拜多少少

我做左半年都係咁

但唔係好蒙 係少蒙

我之前喺另一個講Smile嘅post 見過你
你喺邊度做？清記？

養和

除左頭三個月眼乾之外都無事
但有時望得太耐野 打太耐機會矇 唔知關唔關事

我係由下晝去到夜晚都幾清
但朝頭早要返工架嘛

間唔中都會濛

今日第七日，隻左眼仲係朦朦地呢幾日都無咩進展，右眼係清但長望電腦都會朦（返工要長對電腦）
想知過多排會唔會越嚟越清

我今朝係清過琴日朝早
不過一日之內都會fluctuate
但去到傍晚至到瞓覺之前就會好清

你做咗幾耐？
係咪做SMILE?
喺邊度做？

應該會慢慢清ga
我19年頭做，做完差唔多成個月都朦矇地嗰陣好驚，因為第一次覆診嗰陣，其他同時段做嘅女仔就話好痛好乾睇嘢清，我就無痛無乾但有層霧氣咁

之後就慢慢清，依家右眼大概仲有50度，左眼就好清

係咪做SMILE?
你喺邊度做？

你做完會唔會一邊比較清另一邊爭左幾個級咁
我就係咁希望之後會好啲

又無差幾級嘅，右眼之前驗過，大概50度
左眼係清嘅

做完一年 成日訓醒都會以為自己視力反彈

眼超乾⋯一個月複診話我0度數，雙眼有25度散光，唔知真假⋯

我都無痛啊就係長對電腦會眼乾...要成日滴佢地比我嘅滋潤藥水。
咁就好啦，聽完你咁講我都安心左希望第二次覆診個陣會好啲！

過多一排就會慢慢清，勤力啲滴眼藥水

我已經一日滴成7、8次or even more

冇，如果係唔清就兩隻眼一齊唔清

好似2019年尾做

啱嘅啦⋯我以前都係咁，第二個禮拜就慢慢恢復返，隻眼望字會散開，問過佢話係少少畏光

咁就好啦
我都係跟佢地個用藥指示嚟滴，一日滴4次唔敢滴多

係咪清x

我個醫生叫我頭兩個鐘頭滴一次話睇得仲清D，

姐係起身起計兩個鐘？我係一起身就會滴，之後每隔2/3個鐘滴多次直到第4次。佢比我隻滋潤藥水就眼乾都會滴，應該好快會用哂

....覆診時問下個醫生先而家感覺上只係用緊右眼（清個隻）嚟望野咁

係咪清記莫醫生？佢都係咁同我講
不過啲人工淚液捱唔到兩個鐘，我係乾就滴
其實會唔會滴得太多？

個醫生講Smile係保證唔到無散光 同埋100度內都當無野
勁仆街

你係邊間做呀？個醫生姓乜？

莫醫生講完之後⋯我瘋狂滴，自己仲出去買左盒

開佢名啦！直接屌鳩佢

試下啲護眼營養素

做完話我0近視
但係覺得冇以前戴眼鏡咁清
但係以前戴眼鏡已經冇配足度數
對焦能力亦好似差左

我懷疑佢呃我

我都覺得係

清X？

旺角惠豐

Same_覺得佢好伏

邊個醫生

莫

冇防腐劑嘅人工淚液一日可以滴多過四次

我依家有三盒
一盒係systane ultra (清記開）
一盒係博士倫眼舒潤強效保濕潤眼液（有透明質酸）
一盒係Refresh tears 亮視

全部冇防腐劑

有冇諗住出去驗下有冇近視

你嘅藥水同我唔一樣嘅，😰⋯，兩隻有藥性，滴完頭一個禮拜醫生就叫我停左，人工淚水個醫生不停話呢隻無防腐劑系最好嘅，叫我繼續滴

做完第二日已經冇濛既情況
眼乾問題都好少

只係頭兩日起身隻眼有啲痛，滴完眼藥水就冇事

又見到你～

做完已經成年 除咗朝頭早睇電腦有少矇之外其他時間都好清
最後嗰次覆診可以睇到1.2

唔戴眼鏡出街好靚女

呢樣野人人唔同
有女仔戴眼鏡係會好睇啲
要睇情況

一樣啊，我意思係我自己買多兩隻人工淚液

@垃圾不如的人
你做咗Smile幾耐？

喺邊度做？
醫生姓乜？

哦哦哦
我就係照買翻呢隻人工淚水⋯

想做好耐 但睇完你哋講又有啲驚

我覺得都冇嘢嘅，想做咪做
始終對眼嘅結構太複雜，做完既效果每人都有啲唔同
不過期望唔好太高，諗住做完第二日就所有嘢100%清晒又唔會眼乾

我花心，想試吓唔同牌子
我自己買咗呢兩隻，不過用落都差唔多

見你哋講到清記好唔掂咁 去醫院做係咪應該保障好啲

我唔知養和做成點，不過有YouTuber （sue chang)去完養和效果麻麻地，都係佢自己手術時眨左眼
清記多人做，咁負評咪自然多

外國有啲case係做完lasik 後眼乾到開唔到眼、超級痛，甚至因為咁自殺，我覺得有時朦朦地好少事

利申：絕非打手

自殺咁嚴重 我再做吓research先

美國加拿大都有case
美國detroit有個叫jessica starr 既主播自殺過左身

我覺得間間都一樣，入得清X就預左會黑Sell你，老老實實講我覺得間間都差唔多，不過聽人地講其他間個術前檢查會仔細好多比起清X，檢查仔細個醫生就會更容易Set你個度數資料入部機，醫生都係用鉗幫你夾返啲野出來。

我冇sell過喎。佢sell 你D咩？
不過reception着紅色衫啲姑娘亂咁答問題，搞到我火都黎

阿莫仲話清記檢查多過其他公司好多，佢係咪坤我

可能搵許醫生做會好啲
不過唔知佢係咪專做ICL, 仲幫唔幫人做Smile

Book左10月中去養和check有排等

我只係可以同你講真係呃鳩你。我各方面指數都ｏｋ最後逼我做個交X術，理由又唔清唔楚，搞到我硬食，對呢間野心灰意冷，不推薦。

做完頭一日一定濛 跟住開始ok 直到一星期後全清

無做過微笑 但要番工個陣睇咩都係矇
但放假個陣就睇咩都清啲

眨眼就應該唔關事啦都眨唔到
同埋而加眼球追蹤個能力應該好先進
正常問題不大

係驗眼果陣佢有冇同你驗足我覺得反而影響大d

如果你知道你各方面指數OK，點解你嗰時唔去搵第二個醫生做Smile？

急做。

Sue chang 話激光做到最後2秒，佢隻左眼定右眼郁咗少少，所以醫生鉗出黎嗰陣都用咗好多時間
做完幾個月都唔係好清

對眼咁重要，有冇咁急

養和做完smile就1個月 開眼好似仲有少少度數
但跟著愈黎愈清 但就近呢一個星期好似矇返

上面巴打話smile散光唔包清係咪真
我都feel到依家最大影響係散光
睇書同電腦字會有種唔想睇既感覺

已過去！依家就好好調理自己隻眼，做完手術之後隻眼無以前咁有神，堅持滴眼藥水後，好似越來越好。

醫生一定話唔係真
如果佢哋認咗咪冇人搵佢哋做Smile

你而家做完一個月，每日滴幾多次人工淚液？

頭兩個禮拜會計，每日都會用二支，依家好Hea，記得就滴，好容易眼乾，眼乾就會滴嘅啦⋯⋯

做完但覺得右眼冇左眼咁清
但醫生話check唔到有度數

利申諗住考消防

邊度做？

有冇巴絲係香港激光矯視中心到做過？
佢話有人介紹可以平500
小弟學生哥儲咗好耐錢所以希望平到盡

Budget 幾多？

幾時做的？

我唔係喺嗰度做，不過希望有人幫到你

約咗聽日做，依家24.8k 用eps-500，有人介紹再減500

我上個月做22k
但係唔係你呢間

好快清， 不過狂流眼水

點解唔去養和平啲喎

我早兩日做都係22K

我做完一個禮拜有8成視力，睇野仲有啲散光

爬左好多文都係得2支消炎+1支人工淚液

我第二次覆診開左支類固醇眼藥水比我我係咪手術失敗

大致上都係呢幾支

點算右眼視力差過左眼

好怕考唔到消防

你都要滴多一個月類固醇？

唔洗
三星級就夠

彈左少少散光

你幾時同喺邊度做？

4月尾 清晰

因為隻眼適應緊個轉變
過一陣就會清返
做左一年 暫時非常滿意

你喺邊度做？

邊個醫生做？

巴打你邊間做
其實3個月後反彈唔超過50度叫好成功
我覆診個間就好hea係咁意開枝眼藥水就冇了

我係香激
個陣養和好似未有得做定冇咩人講
不過幫我做個醫生幾好

醫生姓乜？

許用藍

佢係咪都幾好？

我親身經歷就佢係幾好，
但聽返黎就同center 有d 其他醫生好hea

做完第二日已經唔濛

早知搵佢做
佢答問題應該冇阿莫咁hea 掛

阮

阿莫真係Hea到你⋯

隻眼好乾

我整完個一個禮拜朝早都好”醃”眼唔舒服，刷牙洗面之後過多陣就慢慢無事
同埋個排睇嘢時清時矇

醫生話呢啲因為眼乾，要密啲滴無防腐劑嘅滋潤眼藥水

養和 吳醫生
覆診左2次都唔肯講度數幾多話唔重要 因為未穩定 會慢慢清
我爬左好多文都係開人工淚液就搞掂
但佢開左支類固醇比我 好驚有事

師兄做左幾多錢?

做左幾耐

本身散光幾多？

你問邊個

一個禮拜

咁多位做完係飛的返去定點

同埋佢係咪會比副黑超你戴走

我咩都冇，一做完手術就走
因為屋企同診所都好近黨鐵，所以有屋企人陪住就搭鐵走

阿媽陪飛的。
無黑超俾。

lm

做完第三日，其實都叫望到嘢但係細字有時都會對焦唔到，同埋有時隻眼一流眼水就好似比火燒咁痛10分鐘到，之後又冇事，想知道起身點樣洗臉朝朝起身啲眼屎多到開眼都痛痛地，又唔可以抹走佢 三日冇玩過手機睇過電視電腦，就黎人都癲，各位幾多日先接觸電子產品

咁得人驚
你係做smile ? 邊度做？
我係做完嗰日滴眼水那那地之外，完全唔覺得痛，都算係好彩

係smile，香激做，可能係我本身啲眼淚搞到隻眼拿拿地，不過真係好唔舒服滴藥水果陣又會搞到我流眼水，又會痛一陣

做完2年都係咁, 眼太乾, 有9成時間係睇遠野會矇, 睇近野就冇事, 會突然間行行下/坐坐下變高清, 幾個鐘又矇返, 最ON9 係配唔到眼鏡, 渣唔到車, 因為個度數係咁變

咁恐怖。。。都係戴con算。。。

個醫生姓乜架？

應該我本身眼太乾先咁，我啲朋友/同事好多都做左，得我1個係咁

其實FDA最新公怖refractive surgery (lasik, lasek, smile, trpk, etc)，大大小小implication有成20%，只係嚴重程度既分別，仲有病人本身既忍受程度之分。其實以非必要美容手術黎計，個rate算係好高。。。最慘係一出事現今醫療科技係reverse唔到個角膜

我係做完Smile之後先睇到外國有咁多complications例子。
但好似我呢種戴con 兩、三個鐘就覺得銀眼，眼鏡成日倩落黎既人，就算一早知道有可能有咁多complications, 都會好想做

喺邊度做？

微笑

唯有等下一代新科技

阮醫生，不過應該我自己問題多，聽日打去問問先，啱啱滴完又痛咗我20分鐘，眼都開唔到 不過痛完又變返完全正常

呢排配眼鏡好想做smile 唔知價錢大概幾多
散光300幾

你預二萬中

認為一問 近視得3-400度，散光好似200度係咪唔抵做

我覺得冇話抵唔抵做，視乎你覺得戴眼鏡或者con係咪好唔方便。

咪係囉 但香港醫生完全冇提過 仲隱瞞 又話好多成功例子 冇人失敗

如果你讀緊書 OR 番工要長時間睇電腦/好細嘅字 千其唔好做 你會後悔
過來人

香港係冇乜點提complications, 台灣就多少少, 但都只係好少

咁香港大部份嘅打工仔都係後者
除非做體力勞動工作

果50度依家仲有冇
下個禮拜做手術
想考消防
但係驚做完隻眼仲係有度數
咁就仆街

其實50度算好少
我覺得影響唔大，我前排去驗眼驗到有少少度數，但都算視力正常 (分別就係一隻眼睇得清最底嗰行，一隻睇唔清)。

想考就點都要做ga la，巴打驗眼嗰陣完全配合佢，等驗眼data齊d準確d就應該ok。

加油呀

但消防最後個body check睇要野6/6

邊一間做

下禮拜4養和做
張醫生

你個厚度幾多同埋檢查完到真係做等幾耐

做完第10日，散光開始越黎越勁，明明第2，3日睇嘢都算清，第7日去複診佢話我散光勁過第2日，但就0度近視，散光就一隻125，一隻150，問佢又話未恢復好要等耐少少，但我仲有啲驚

本身散光好高？

你都幾多副作用，好慘
Bless you

本身都有150up，但係明明做完第二日散光得70幾

係，明明上網睇晒咁多人評論，個個都話第三四日已經好清
不過眼乾同滴眼藥水隻眼會痛個問題都好返啲，依家剩返散光同埋中午出街唔可以有太大太陽

你本身幾多度近視？

近視本身就400-450左右

咁又唔算好深喎

醫生話我隻眼嘅晶體凹咗落去
佢話之後會凸返出嚟
我想講我做完手術之後嗰一日
睇遠嘢仲清過一個星期之後
有冇人做完都係咁？

我眼角膜有成600度厚

唔夠訓會咁, 但正常眼係唔會咁
咁會唔會意味住有D咩問題?

去養和驗完 角膜得50x 深近視
唔夠厚做smile

醫生話可以揀
做lasik 就會淨番29x，但會增加錐形角膜風險
做lasek 好似會keep到多d , 但都好似都未到safety level 。唔敢做

50x都做唔到 你幾多近視